好耐無試過心中一沉既感覺

當你發現對方唔夠愛你既時候

打飛機 聽到房門有腳步聲而且無鎖門

慣左就冇野架啦